知唔知點解周同學8點鐘走，醫院要10點幾先對外公怖

因為8點仲係返工時間
港共真係做親乜都係有預謀

醫院尊重周同學家人
唔好亂分化 拉

所以我希望大家今日唔好搞港鐵
留番個份憤怒星期日搞